Google搜尋 警方反對成立廉政公署

竟然搵到呢啲信

點解？

推

,推

行得正企得正 怕咩俾人查!

香港倒退50年